點樣可以整到呢隻字型

想用中文字填滿個圓形 好似下圖咁

(淨係搵到支那設計 )
AI 做唔做到？定係直頭有字體可以download